[狂 賀] 五 毛 630 出 道 唔 夠 24 小 時 俾 人 bam

永別了

終於俾波台手足插死咗？

可能同你隻人形豬五毛一樣咁樣衰所以bam咗

好彩我未

問下點解都驚成咁

忍咗佢好耐 成日入疤post搞事

你好驚咩？

bam過你啦柒頭

幾時輪到你 又唔夠人出位 差幾皮

垃圾